芝芝莊子18號比迪麗小舞，簡一個女強人做老婆點簡？

淨計性格經歷 唔考慮財產

五個強女人，五個都唔同格

比迪麗for sure

小舞好撚正囉

18號啦屌

無睇超 覺得小舞好似凱特琳個skin

18号

比迪麗

莊子
可以食軟飯

莊子

18號 LA 完美女性。

芝芝結咗婚之後太撚煩。莊子明顯係姣底。小舞千年老妖仲話要征服地球，點溝通。比迪麗自大。

話咗唔計錢
btw18號

唔計錢18號一定無得輸

比迪麗,但我唔會叫佢剪頭髮

芝芝可以包底

小舞

比迪麗同小舞似似地

攞去餵狗

18號基本上完美

18號

蘭枝